傳政府下個月出水炮車噴顏料

冇人講呢單？噴顏料既話，要唸定解決方法！

推到有人見到

推

屌你老母警犬

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

前線睇路
噴到衫就話可以換
噴到身或頭髮就難搞
包實兼包多層

行街經過俾班賤種噴到唔得?

推到多啲人見到

如果有得防就最好
依家著黑衫都被查啦
被噴到我唸被人屈48個鐘走唔甩
所以一定要多啲人知先可以唸定方法保護自己
btw黑警死全家

喺地度灑釘
整爛佢條車呔

光復香港 時代革命

有水炮噴顏色水既相
來源：東網

聲稱係天然顏料，大家估下係咩

油漆?

和理非到示威日噴顏料落自己到出街得唔得？

未知佢到時會噴咩色

厚身少少嘅雨褸

根據有限資料，應該係水溶性既顏料，到時唯有洗頭換衫

推一推

要準備釘了

吸水大白象終於吸夠水, 可以噴水?

一齊轉場啦